光頭係咪M額既最好出路？

問左地中海未

身邊有2個一齊工作緊嘅老屎忽都係剪光頭

M額+瘦人又有乜出路?

仲有蘇民峰頭

M到咩程度先

比達頭

m額加額高又點睇
不過鬼佬咁樣都好型